有冇巴打好鐘意食煮家飯但成日因為放工太遲而冇得食

^

睇左食家姐

乜鬼都無得食
每日就係返工放工食冷飯菜汁沖涼瞓覺無限loop

btw留飯唔計

Me .
最好一家人食

成日自己煮